首9小時未夠25% 新東大落後比換屆少7.3萬人

立法會補選今日舉行，由合資格選民投票在香港島、九龍西、新界東及建測界各選出1位議員。投票今早7時半開始，至晚上10時半結束。3個地方選區總選民共2,101,710人，截止下午4時30分，地方選區總投票率為24.92%，即有523,699人已投票，比2016年換屆選舉同時段的總投票率的31.16%低6.24個百分點，以此3區計，港島少44,881人投票，九西少25,631人投票，新東少73,982人投票，合共少144,494人。各區投票率如下：

香港島
投票率：25.83%
累積投票人數：160,974(選民人數623,273)
[2016年9月大選16：30投票率：32.79%(205,855)]
九龍西
投票率：26.60%
累積投票人數：130,191(選民人數489,451)
[2016年9月大選16：30投票率：31.92%(155,822)]
新界東
投票率：23.51%
累積投票人數：232,534 (選民人數988,986)
[2016年9月大選16：30投票率：31.44%(306,516)]
[2016年2月補選16：30投票率：26.03%(244,822)]
功能界別-建築、測量、都市規劃及園境界
投票率：42.26%
累積投票人數：3,220(選民人數7,619)

新東真係無一個投得落手

夜晚投票率落差越大，范國威越大機會仆街

所以要投廢票

聽講太古城好靜下。。
上屆呢區孽瘤票后。。
好多人冇去投?

范狗

之前投本土個班真係消失哂

新東個6萬6 心諗 唔投仲好

新東有乜理由用大選計，係都補選啦 補選rating 不嬲低D 今次少上次補選一萬張飛姐 即係上次梁天琦d飛好多去左咖哩飯度

犯民明知自己贏撚柒硬都死要話自己嚴峻、危急，居心叵測，正仆街冚家鏟

投票率低
即係連白票果班連登仔都無行出黎

諗住呃下咖喱飯都唔想

成班講就凶狠

入去寫個屌字

叫條女投阿娥

仲話新東好穩，一睇係咖喱飯就知道大獲啦，反而功能組別果邊好有睇頭

連登仔只係少數 就算行哂出黎都唔知有冇投票率1%

使撚畀面，同佢哋好熟？

未開票你又知投俾邊個？

開咗票你都唔會真係知啦

犯民淨係識得有事就本土、無事就屌人老母

6萬6 之一
投左犯國威 一路投個心一路屌

你教我新東投比邊個

6.4不了，送一票俾方國珊

認真我同我老豆都投左比佢

假選舉

投完天琦投一個出賣本土派既人

好撚委屈你呀戇鳩仔

因為dq而補選我已經決定杯葛選舉
但方角山真係最投得落手果一個 同值得支持下
但單議席單票制真係好難會贏到

你真係食撚屎啦，仆你個街

唔係屌犯國威，係屌你呀

On9
你對唔對得住個印呀

條友咪又係犯民一分子，直頭出賣香港啦

典型鍵盤戰士
淨係識係心入面屌
連投廢票都唔撚敢
死撚左去啦垃圾

范國威譴責光復你都仲要含 冇撚用架你

路過票站跟住諗左陣
然後無投就走左
新東真係投唔落手

本身target market 都唔同

全家五票全投方國珊
對范國威無乜好感

投過天琦就冇可能再含得落其他

本土出事果時左中右一齊落井下石
而家想食返佢地堆票咪玩啦

個個用鍵盤投票

投左白票

本身泛民十幾萬票，真係差你地6 萬票救命咩

所以一定唔會投佢
都當我地本土撚condom
點解仲要追住黎含

想問下咖喱飯點解本土派投白廢票就等如投建制？
屌你咩哩啲票本來就唔屬於你㗎啦
16 補選啲本土派選民投晒天琦，楊on9 自己都有16萬票贏鼎鼎啦
一陣間你自己冇16 萬票就怪你自己團結唔到泛民
咪撚瀨本土派投白廢票呀

你對唔對得住本土派，對唔對得住天琦呀
仲夠膽話自己係6萬6之一

果排魚蛋革命之後
係難得 泛民建制政府三方圍攻天琦
含販民，不了

痾煙娥姐！

哪吒

最新: 少9.3%

反而九西投票率唔差

姚松炎始終出師有名嘛

抵死啦

連登右翼黨最高指示：新東 all in 5號趙佩玉

其實公民黨社民連人民力量是但比條友出黎我都可能含淚投票,屌你老母出條終極割席撚咖哩飯真係不了

利申:水晒全家連自己五票比晒真本土方國珊

表例代表制票后有乜意思

Here

好過6.4

廢票

投邊個都比你班連登仔屌

佢都真本土

咁你講邊個最投得過

如果范國威今鋪都輸仲有咩好講？收山吧啦

娥姐！

新東對上嗰次換屆投出個結果比其他區都好，但係今次補選嗰啲都on99，啲人都廢撚事投。
屌你，想佢入嗰啲就dq，唔想入嗰啲投唔投都入硬
投乜撚

發現冇人提起過黃成智呢條傻鳩

非常好

舊電池

佢d票關鍵

已經無人記得佢

中間超人

連登仔鬼夠18歲投票咩

曲線洗唔洗講明丫?哪吒搞康城獨立都唔識

人地姚松炎肯拎哂份糧支持dq議員
包括青政
咖哩飯乜撚都唔肯就死柒開啦

有小麗老母走數在前
你都去含撚
你真係天真

OnQ 上次有天琦同鼎都贏到，今次咖哩飯咁都輸嘅證明佢幾咁犯眾憎

港島同九西d泛民大家其實都無乜屌得咁犀利
係得新東係咁

完全係因為代表新東係嗰個范國威既關係

寧願投比建制

重有泛民好似都無乜太擺資源去幫佢

不了 投你老母

依個真，泛民好少幫手，班友應該發夢都估唔到新東有機會會輸

新東表示無投佢

垃圾

同建制鬥單議席泛民根本好難輸，咖哩飯要打破歷史

終於見到焦土成功一日，香港獨立有望，心情好緊張

回歸以來都無試過

重要係新東依個泛民大本營
輸左就真係一世唔洗選

票你老母后，太古城不嬲泛民票倉，兩邊區議員都係民主派

城東50:50
上次葉劉的確係票后

肯講起碼好過新東

咁鬼犯賤都有

我老母係長毛死忠今次都唔撚投

新界東六個候選人全部都係屎 根本冇得揀
一個就係咁講耶穌 24小時要全天候祈禱
一個講嘢九唔搭八 毫無邏輯可言
一個又話最後參選 次次選舉都見到佢
一個又冇變身扮超人 所以我冇揀佢
淨低嗰兩個。。。 我真係唔想再講 所以你話我 可以投俾邊個

投撚左陳玉娥啦

廢票你唔識投？

仲要反智到用黎恥笑人

個行為咁似含撚嘅

性奴肉便器

就好似男人幫男人口交，好噁心

有幾難呀

自己友都花生，想睇咖哩 pk ，plan A 吖嗱，根本口講團結，事實係散沙一盤

留明等睇聽日飯聞叫春

未諗到點投 驚諗到十點半都未投到

本來我都唔想去投票既
但發覺應該要盡公民責任
所以出左去投廢票

個個都咁柒，點簡得落手阿屌你老味

有咩所謂，人有含撚志

新東話就話票倉，但係一個民建聯已經揸緊廿幾萬票，人地目標明確，泛民仲係鬼打鬼，點鬥

咖喱呢鋪應該輸撚硬

你講咩！你係鬼！

集中票源投膠標

起碼少6.6萬啦

新界 連行去票站既小小動力都沒
中午去食飯 票站相隔不足50米

未諗到畫咩圖案?
根本就冇野好諗 今朝拎左張表上手再諗多10幾秒 完全冇一個值得我cup個印俾佢

投鄧家彪啦，懲罰泛民

唉屌 唔通鄧家bill 入到去 就對得住天琦

放心，相信梁天珞唔會想泛民選到

其實真係唔洗話邊個係鬼
等今次班禮義廉大勝
再趁機硬過23條再加一堆不明條文
到個陣邊個係鬼自然呼之欲出

天琦都應該唔想見到咖哩飯贏
之前區選都係話有本土投本土
冇就廢票
一直以黎都係咁

正確

喂, 投左廢票白票嗰班on 9 仔 仲唔貼你地啲作品出嚟 呃下 like ?

23條一早夠票

班廢票白票on 9 仔, 今晚 IG 開 post 開咩 hash tag 好呢 ?

新東除左娥姐有政綱,其他撚樣都無,正仆街

繼續屈啦
日日屌柒中共就當睇唔到
抽個曲線post出黎屈

有生之年香港獨立

個post係到, 一齊睇下我個「五毛 post」

過你老母廿三條
唔撚諗下邊撚個有主席唔做？

由屋邨到火車站
成條街每座樓都係保皇拉票
好撚恐怖可以動員咁撚多人出黎
但好肯呢班阿叔阿嬸連工聯會 民賤聯係咩都分唔撚到

屌 聽日之後 香港又會變成點

新東表示我投都唔撚投

你同出賣梁天琦有咩分別？

犯國威做政棍做到出晒面都投

出賣本土

白頭佬就威喇
歷史留名 千古罪人

光復行動割蓆，同舊登仔反面
呢兩條已經夠永久blacklist范國威啦

投咗娥姐

屌你老母
證明新東有7 8萬同路人
點投呀
你叫我焦土 投共狗
我真係過唔到自己果關

如果有人願意撐本土
我相信果7萬人願意比票果條友

會俾人dq嫁

嗰班話投廢票係戇鳩嘅人
新東原本想含咖哩撚，但入到個cup印區都係接受唔撚到。。sor9ry

范駁閪政棍黎

bill贏撚硬

唉.......
我唔識講

另外果4區 講就口響
到你拎住新東張LIST再拎住個印...

到時你就明嫁啦

投左方文山

九西冇啦

4席都無哂

btw有乜理由出姚玩九西
老人票佢空降點玩
選番功能界別仲大機

含淚含左咁多年都繼續含 證明香港人少少進步都冇

新東 投左廢票

mola mola
小鮮肉個勢好勁
鼠芬話有望打破46比

九西新東邊區危D

九西

其實本身都覺得姚入閘=輸得
窮區真係要做地區工作 。
仲要單議席。。

功能點選都輸

飯民仲話補選同時進行係想偷左兩三席
點知

都係收山算啦
做番老本行

有乜咁難明
狠狠地畀販民一次教訓有幾難？
今日我對佢仁慈
他朝當選佢對我殘忍
我點解要益佢？

唔通九西真係揾基哥選好過姚

其實本土應該唔止6萬
泛民當年嗰10幾萬當中有一部份應該係本土但心軟含咗泛民嘅
但選票無色認, 你含咗, 泛民就當咗係佢嘅票
跟手下次選舉, 泛民又會用往績來打壓本土
所以本土始終要搵一次顯示實力比泛民睇

全家三票比哂康城霸王方國珊
叫我投咖哩飯？真係不了

拎住左，廢票，有幾難？

【2050●九西】有建制派人士向《蘋果》表示，傍晚評估選情後，認為鄭泳舜有機會突圍；據了解，建制內部掌握資料顯示，鄭泳舜在中午已有勝選優勢，到下午5時左右，得票更拋離民主派候選人姚松炎，建制派對勝算審慎樂

建制話鄭信有機,仆街la

九西係元秋鼠芬票倉本身夠贏多席
毛e 鉛水雲 果 d 大選好小票
派個冇地區工作既人落去
根本係自殺

屌麗做下樣都叫有個屌麗教室
姚 sell 自己專業搶回議席
樣已經唔好又冇幫過市民
根本冇人會彩你
點解要比十萬人工你

四個入面，議政最好個個反而入唔到

香港人絕望了

姚黎新東選會唔會好啲

新東選民表示全家all in方國珊

范國威真心投唔落

我都係
叫做比較投得落果個

佢哋高估左投票率,以為再用各種口號可以叫年輕人支持佢哋,事實係好多人一係唔投,一係白票,犯狗做太多衰嘢,唔係佢哋叫人投,我哋就要投

咁大個DQ光環點會輸 如果咁都輸販民執柒左佢都得

椰子是無辜的(保安邱文勁)係乜？
奶鄭泳舜屎眼嘅一條傻鳩
重要周圍叫人奶

方國珊都OK啦,地區工作做得好,又唔會好似建制狗咁樣樣支持,叫做形象比較好,范狗真係算啦

如果聽日三個有是但一個輸
我諗好多人都會呆左

新東表示射落海都唔投6號
選到入去又可以改變啲咩？

范國威一定俾方國珊界走好撚多票,最後一齊收皮

咖哩飯神早插咗旗啦

九西輸 新東

九秒九撲出黎嗰隻

出黎講今日係最黑暗既一日

方國珊啲地區工作淨係集中喺 康城/將軍澳咋喎，點解要畀票佢? 北區/大埔/沙田/西貢佢有咩政綱?

我覺得地區嘢佢都算係咁啦 雖然佢都半建制但唔係樣樣撐政府 而且大家都係工程狗加多一分

係唔想俾飯割威贏 吹咩 屌你老母食屎狗

因為我真係佢個區

姚 應該去玩新東or港島

可能4個都入唔到

仲未投，諗緊好冇等10點幾11點先去，睇住泛民啲撚樣喺票站出面求我嗰票
諗起都心涼

咁你投比佢做咩？

如果我住康城9秒9投俾佢，弊在我唔係

做周庭plan b好過

btw 姚走去同咖喱飯爭有無得贏初選

10點半收工

你岩

港島有機會55波，新東九西一定贏

一定書下話 九西本身保皇都多票過飯民

姚生黎新東選我地班手足就唔洗咁頭痕

保皇得3成幾之前

新東唔一定會嬴

應該去玩初選

沉默的大多數選擇了焦土

4成投票率都沒，點贏

其實保皇票變動不大,但泛民票跌好多,所以拉勻變返50 50

姚生選錯區啦

邊年

Thanks
陣間10點去

唔玩九西無得選
新東咖喱飯插旗
港島中箭搵人
功能輸硬
應該好後悔唔撈中大

學犯民成日提嘅政治倫理
點都應該姚松炎>>>>>>>>咖哩飯
佢出新東咖哩仲有得出嫁咩

佢同中矢咁熟唔去港島
反而港島推個咁弱區樂牽

咖哩屎呢d叫死人霸生地

咁原本係周庭 同埋區係地頭蟲

新東真係投唔落
投都係投白票

屌你老母你班契弟唔投咖哩飯都唔係投方國珊下話？
同投bill up 有咩分別？
都戇鳩

好好地
明知九西都輸硬
宜加我企係票站都仲未諗到投邊個
申 新東

投邊個好 得返唔夠半個鐘

負皮個條契弟投咗方國珊？
屌你老母啦

所以上訴黎分開唔比政府一次過選兩席原來仲衰
dq6個都輸哂隨時

上年投俾長毛,今次投俾方e都唔會投俾咖哩飯

點會輸硬
自己睇下16年泛民幾多票啦

但投票率低左好多

補選不嬲低

咖哩家下企左係popcorn 出面

新東比上年新東補選仲低多幾%

都係果句范國威輸都係販民唔過票，與人無尤

犯民自己坐定笠六、有信心，使乜介意投票率低唔低呀

本土派有乜可能會投返犯民，慳返啖氣啦

下次補選長毛個席姚過黎選仲大機

都岩
少左個xxxxx票大部分都係原本投6撚同梁

長毛會自己選

入到閘先算

關本土派乜事呀
販民同建制之爭
與我地6萬幾人何干呀

姚冇范國威咁乞人憎

抵丫

姚都得既話, 無理由長毛入唔到閘

但長毛同姚計
我會揀姚

姚起碼俾到人睇佢有heart

姚唔會同長毛爭
因為本身果席係長毛

姚都輸根本就唔關本唔本土派事
係泛民連自己D票都跌

新東拒絕含撚

九西已經係投票率跌得最小仲想點
范國威檢討my自己點解咁乞人憎先啦屌

但新東投票率跌既空間多過九西好多

白票已投

犯眾憎呢啲嘢真係冇得怪人

屌 姚教授換區啦

除非牙標拎曬所有保皇飛，范國威本身販民唔撚過票，否則贏硬

香港島 （1個議席）
區諾軒 機會很大

九龍西 （1個議席）
姚松炎 機會很大

新界東 （1個議席）
鄧家彪 機會均等
范國威 機會均等

所以咪話犯民危乜撚嘢急